金球獎最新賠率

3一0利物浦之後，全世界買美斯買到1.1

以為佢贏硬歐聯啦

邊度有得買，可以做對沖

美斯同雲迪克

冇可能Alison啦

下？
最多獎係佢
有美洲杯同歐聯

仲好講呀鳩sir
你燈撚到美斯歐聯同美洲盃都登機呀鳩

英超
歐聯
美洲盃
3對金手套

屌你老母
我哋蝗者最聯一個都冇
死猁狗有4個

肯定冇美斯，咁冷

agger